donki 壽司

係咪包急凍袋，定要另外比錢

可以攞膠袋 唔駛錢

急凍個隻袋呀，要拎返屋企成半粒鐘

點會包